真係諗唔明 林鄭咁做係為乜

唔同689 689都話叫侯住個政協副主席
林鄭未選前 明明係想返英國退休
但而家係一齊三個大議題 送中 大陸醫生 兩地一檢 一齊擺上枱
未計之前鳩鐵
送中甚至係話林鄭自己拎出黎講
一個想退休嘅人 突然間咁撚大野心

話唔定係犧牲自己推動獨立

仲有明日大愚
呢個人唔係背後收左中共幾百億
就係比中共洗腦 痴左線

真心好撚癲 以前就溫水煮蛙 而家直接入焚化爐

政協副主席

佢成功咗

橫掂你地都係【今天我】，怕你encore 多兩場咩

總書記

一定有痛腳比人捉住

含龍根

支那先係老闆
支那叫佢奶屎眼咪奶屎眼囉

佢想成為第一個做足十年特首既人

習總要你做你唔去做？
明日大嶼可能係一個政績，想起一個大project令人記得佢功績。

支槍指住你個頭 唔做返英國咪請個中東佬隊你個仔

焦土？
置諸死地而後生？
欲練神功？

反正係犧牲香港人 ，何樂而不為，自己又有外國護照

諗起黑社會2古天樂迫住做話事人

以前逼女做雞有方法，

用幾個"炮手"，日夜不停咁輪姦條女，要佢24／7唔著褲，不停比炮手操練爆三穴，每日食屎，好快條女會由好似林鄭月娥咁高貴嘅由小學到中學都考第一二嘅乖乖女，變成一個冇曬羞恥心嘅爛臭雞！

講咗乜 自己參考

人地冚家外國護照，點解會為你班香港人對抗共慘黨

如果689係後面係咁屌，你話777會唔會痴哂線呢？

一睇佢就知大野心
應該係咁講 佢同好多香港人人一樣由細到大都係聽老細話乜就乜 佢只係執行能力高

On撚9 自97開始香港咁撚大條水喉 到現在資金不斷北上 係我都食撚住香港啦 成班港豬 97果時成個中國仲係食撚緊屎炸 唔係有香港d資金 中國依家仲食撚緊屎

以為自己真係好打得

因為佢有家人

你唔做,,你以後的日子可能好慘

即係老共同你玩暗的

唔聽話就要入去坐

ON 9 到覺得有0.0001%係曲線幫香港人成功申請做歐洲難民

成日考第一 好勝
人嘅慾望真係可以無窮無盡
之前真係可能覺得上唔到特首就番歸
但有得上 有權力就照去
話就話都係要聽話 但假假地係香港無人大過佢

中國係一個男權/父權國家

中國無非禮罪 大把鄉鎮紅事時明目張膽搞女人
女人都係貨，兄長死咗就由細佬承繼
中國一般女人，亦唔介意用身體換取金錢地位

嗰時返去揼骨，正場，我讚個骨妹靚女，佢居然話
「邊度靚吖，靚女就做咗雞，去咗邪場搵食啦」

呢幾年嚟女權喺全世界大爆發，但你又有冇聽過喺中國有metoo事件吖

我啲朋友喺中資做，俾老總非禮性暗示都唔會敢告發

喺個咁嘅國家之內，居然容忍到個女人做特首

我上面講咗咩，自己參透吓～

想退休？

想退休根本689完就可以同老公返英國

更加唔駛而家放埋個仔去小米做有糧出嘅人質

佢根本就係有野心。

有無睇過紙牌屋第二季？

副總統Frank Underwood 一路扮忠臣害Walker 總統

為左坐老董個政副位姐,想一直大權在手,唔賣港賣得落力d點有中共支持上位?

就係有外國護照先更加唔明，點解要做爛個市？比在係我，有錢，有護照，有由由英政府做到第二把交椅....點解無啦啦攪到咁？

佢玩個仔喺大陸撈得好掂，佢老公仲好似去咗北京做教授（如果有錯請更正)

遺臭萬年

佢好似啲仔女係大陸做生意定打工

一地兩檢 咩咩77 全部過撚哂
香港人再唔守住家業
就嚟俾賣港Zak 敗哂

信不信由你，佢老公同兩個仔已經做左人質，仲要係北京叫雞或被叫雞俾人拍晒片

奔向中共核心

仔同老公都喺中國

佢個仔係小米做

新浪科技報導，林鄭月娥長子林節思（Jeremy）目前在北京任職小米科技營運經理。小米方面確認了此一消息，表示公司內確有其人，不過並不希望就此事發表評論。

公開資料顯示，林節思（Jeremy）畢業於英國劍橋大學數學系，2016年4月加盟小米任營運經理，從事軟體開發。

可能被人拎幾枝機槍隊住呢

佢個仔係屌米撈過，可能有痛腳揸住
如果為個仔相信佢真係乜鳩野都會做

香港社會越亂 中國經濟越好 林鄭絕對係中共安插係政府內部既鬼

jimmy仔咁囉

你肯定佢仲係自由身?
佢有屋企人喎

共狗常見手段 表面招安 實則監視
女人最緊要家庭仔女 上面有大仔file有咩出奇

好似一切都係由小米來港上市開始

第一家庭

結論係你睇得凌辱AV太多

人地由低爬上去
自不然野心大
好勝心強
可能佢之前話退休根本就係煙幕

食神 薛家燕

屌弱智

中共內部勢力拉扯緊

香港唔仆街 北京個邊點會仆街啊

林兆波及兩子都持有英國護照，一家四口都享有歐盟居留權

咁佢一定傻撚咗
覆水難收 錢財如是
民主亦如是

明日大愚個個先最戇鳩
人地杜拜個人工島都失敗
真係有必要起個戇鳩島咩

據報導，林鄭上周宴請前競選辦成員，不見林兆波，反倒林節思是座上客，據悉林節思已經離開小米，新計畫是重返校園，9月負笈德國，修讀希臘哲學的碩士

Wait!! 佢個仔九月去德國讀書

7婆持住自己有外國護照嘛

好地地點會送個仔同老公去北京
可能中共脅持緊林奠個仔&老公，
林奠就做支那傀儡

飛鳥盡 良弓藏 狡兔死 走狗烹

之前睇過林鄭有一個訪問大概係話自己中小學一直考第一
有一次考咗好似第四就已經喊咗幾晚
睇得出佢份人好勝自尊心好強
唔輸得嘅心態

英國間碟？ 賭到咁大？

想做林則徐 民族英雄

佢啲仔囡？

比佢做到依啲虛位又點 人權法案有佢名 佢全家都唔洗返番英聯邦國家 今日收你屎種幾百億 啲錢去唔到外國 聽日收番你都得

你應該係想指林鄭就唔靚所以冇做雞 做左特首

但係佢唔做上面想佢做嘅嘢唔只係冇得升官咁簡單
你唔知上面會唔會搞佢屋企人前途要佢聽命令
或者落任之後搞佢
專制國家嘅嘢你唔會估到
單係呢種人身恐懼已經夠一個人服從

當年拆天星鐘樓
佢拆左即刻扑碎晒
你想 keep 住另外搵個位放都無機會
佢其實都幾喪

所以話
男人做野重會留返啲餘地
女人做野係會去到最盡
唔會理一切後果

諗起許冠文整燒鵝套戲

你地計漏左佢係個女人
所謂大義係唔存在 以前嗰d仲可以話係愛國
女人做野不嬲可以絕d 不論佢比人捉痛腳定真心比人洗腦 送香港去死都係好閒

好耐之前唔係有傳言話佢係民建聯成員咩

雨傘之後 香港示威露晒底牌
國際上又剩係廢up
怕乜野 緊係禁住黎當狗咁撚

多數係家人有威脅

同大陸作對後果好大，緊係聽老細話啦

官到無求膽自大喎喎

但佢得罪美國得罪到美國點名做佢。又得罪歐盟。

收皮啦，呢種人點會有咁既風骨

點止洗腦，佢似係比人換咗個腦

人一有權力就會迷失

未選前想退休?
咪話啦。
當年梁振英玩唐英年僭建，係林鄭做屋宇署幫手架。
果陣就同梁振英有deal.

就好似雪廠街十一哥一樣

另外 班弱智仔開口埋口罵林鄭，效果就同689上任時、離任時71遊街個班大叫 決戰689 嘅智障一樣
換一換人 咩民怨都消得七七八八
所以中央只准媒體罵特首 唔准罵中共
亦唔准提起特首呢個扯線公仔背後嘅有錢人家族
林鄭死又點？換另一個木偶上去囉

連登仔大部分都無咩腦，人講就信，跟住又會話你自以為眾人皆醉你獨醒 現實一定無朋友之類

因為佢有個仔

我都係咁諗

港獨之母

好大喜功，有野心嘅女人。唔似為家庭，佢本身成家可以去英國，佢仔咁細，惹事上身機會細d。

有次 有條友印呂麗瑤張相上件衫到
再上討論區叫呂麗瑤告佢 好驚啊之類

我覺得呢種行為over咗 同好幼稚
成班垃圾就當正我撐呂麗瑤、係兵
一堆人身攻擊
仲話咩覺得討論區低質就走

屌你班賤種又唔移民？

無得救架喇香港人

就算你冇痛腳
共匪都可以做俾你

自己睇

其實佢一定無，而且依家同歐美搞到咁嘅關係，會唔會再批都窄啦

紅皮白，真焦土
柒婆心諗「 靠你班連登仔同泛民就食屎啦」

雞同鴨講 ，應一應

係咪想玩以毒攻毒
負負得正
推翻共產黨？

想遺臭萬年

睇黎689 之後會有好多港獨之父/母

習總落死命令，可以點?
你覺得呢個柒婆有個人意志咩

睇過報紙好似話係困佢地係間房24小時不停播av

如果今次逃犯條例係真係林鄭月娥搞出黎
咁我真係祝佢全家快啲死
竟然將所有香港人嘅安全置之不理
香港從來冇一條法例係惡得過依條
一條法例搞到香港喪失法治言論自由財產權力
基本上一過咗之後香港就真係壽終正寢

鬼咩個仔被上面挾持住

佢做小米嗰個仔好似已經去咗德國讀書

先要連任 再謀政協副主席
戀棧權位 出賣香港

好出名

出名？

出名臭!

夾住屋企人，自己有比人夾住！

唔教就失傳，教左就即刻反轉豬肚

唔怪得華人呢個低等種族幾千年都零進步

可能入咗黨
唔緊隊嘅話，後果嚴重

柒婆仲仆街過689

可能每做一單大野就放一個，上任果陣老公都起上面

曾經聽過一個NGO高層講過
話佢仲係社署署長嘅時候
佢個人已經好要面
講梗係就算業界 學者 甚至政府內部 對政策不滿
佢都係依然會照推

個位ngo高層話 有次有個funding
如果個機構接左 同類型ngo就要一齊轉型
最後個高層當住佢面reject
從此之後 個高層間機構 所有嘅funding 一個都唔批
就算立會議員幫口 林鄭都一樣拒絕

/

所以我唔認為佢係有咩痛腳
反而係佢性格 同好要面子
同 佢個人根本就係老細叫佢做咩佢就做
只係今日個老世係習總咁解

識一個AO...佢話以前跟過林鄭

係地獄

24小時要standby

有立會議員有撚用

搵d政委政協先幫到手

我覺得係佢個仔係真心中華膠，入小米做，所以佢先一定要奶共
佢個仔學歷家世絕對有得入外資做，偏偏係到要做中資，呢一點唔係佢老母話逼就逼得到
所以話，林鄭同小米雷軍扑嘢篇潮文，真係反映咗佢嘅心路歷程

好似傳銷咁比中共洗左腦返唔到轉頭架啦，活死人一個

當年啊
講梗佢仲係社署署長
2000年個陣嘅政協係香港影響力 點同依家

接到背後嘅人嘅order姐

有D人就係有野心...想係歷史上留一席
而且又無知以為自己好打得一定做到..
點知會係歷史上留下臭名...

屋企人俾人威脅，d劇通常都係咁

會唔會係有人威脅佢屋企人?
還者唔服從就搵人中出100連發佢仲要拍埋片?

反叛囉
你要我做一 我偏要做二
我係阿頭 你地奈我唔何既心態囉

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

有時真係唔撚明 美日歐明明初初搞撚死香港 中國一定收皮 依家香港養撚起左深圳/上海，仲要香港來把撚。
醒下啦港豬 真係有得走好走 又大灣區 又國歌法 又無技術既新移民 又送中 又西環統治 又東大嶼，高鐵 又建制垃圾會 又係中國建築。

好明顯一切一切所有野都係要趕走/同化香港本土。
唔好諗住求其講句悲哀就算所有野都係 香港人自己攞嚟，由97第一日開始。（唔係唔想做‘’中國人‘’，我只係想做華人，係唔想做中華人民共和國既人，諗諗下建國班撚樣即係東北佬 粗人）

佢現在內心應該仲係眾人皆醉心態
咪就係當日葉劉咁
信我啦 無呃你 真心為香港
望就望就算過咗 搞死香港 佢要留係香港食哂佢d屎

咁佢個仔退休未？

食神入面嘅家燕姐咁,一定要企唐牛個邊

認真討論
我相信佢一開始純粹想做政績，證明自己
點知一上台就知道諸多制肘，上頭可以直接落痾打，唔做唔得
但已經洗濕咗個頭，騎虎難下
半途而廢又過唔到自己嗰關
呢啲自尊心咁強嘅人，唔可能show畀你睇佢做唔到
但我相信佢內心一定後悔到腸都青埋

利申先:純FF

其實佢係連登嘅焦土派
佢日日都係政府總部上連登,受焦土派啟發。
心諗:仆街,竟然唔比我返英國退休,好!就同你鋪大嘅

狂推普教中,兩地一檢,明日大愚,逃犯條例,海外醫生,加埋個戇鳩四千蚊。

我冇得退休,你地都唔洗旨意退休

唔係97開始

英國應該放棄香港，因為當戴夫人從北京來香港的時候，在啟德機場拉扯橫幅抗議，高呼「反對三個不平等條約有效」、並支持「民主回歸」的，不是俗稱的「土共」，而是以司徒華為首的香港民主黨早期人士，他們是一群理想的知識份子，而且自稱愛國。我當時在家看到電視新聞這一幕，覺得很好笑，對我的父母說：「呸，從哪裏爆出來的這夥笨蛋呢？他們將會付出代價。」今天我回想起，也發現我的判斷是正確的。

歐美縱容支那，就好似二戰前養大納粹一樣
歷史不斷重演

香港當年行錯路，兼俾全世界拋棄

人係會變既，個樣都成個江青咁啦

可惜遺臭萬年

有特首做邊個唔想做
香港第一人喎⋯⋯
你不如問下張建宗有得做佢做唔做

貪權

btw 777正評

柒婆肯定覺得前幾個特首都係廢柴做唔到大事
如果佢連逃犯條例咁難推都推到
就證明到自己好有政治智慧同能力

如果真係佢諗出黎咁佢一定係第一個做得晒兩個任期既特首。可能呢個就係佢要攪呢條條例出黎既原因。

有冇人真係諗過 佢係真心on9?

閣下有冇聽過日本人講1個日本人對1個中國人，中國人的確叻過日本人。但係一群日本人對一群中國人，就日本人勁過中國人喇，原因係班中國人未對付班日本人前就已經內訌。

蠢！

望就咁望啦

好心你們賤畜用閪腦屌， 邊個授權比7婆， 味就是維尼囉

維尼有佢d閃卡

好重口味

想永續做特首

估唔到上連登都有人吹奏777,無奇不有

［求廣傳］［陽謀論］林鄭其實係想做香港國母 貫徹落實一國兩制高度自治

呢6-7年 所有高官果頭上台 果頭就比人爆大鑊
全部都要聽聽話話 唔係就學曾蔭權

make sense

想升上神檯
其實唔難明
再仆街既人都有
會用盡一切方法害死全部人令自己得到地位

我都諗唔明，到底點解去小米

唔係已經跳左船冇做喇咩？

軟件抄襲

過左第一時間翻英國啦

我又唔覺得係咁複雜 佢中學果時做head prefect, 我覺得佢到依家都係果種心態，會出盡奶力取悅校長同訓導主任

On9 就算今日唔係林鄭
比第二個都係會硬推

呢種人做咩都做到好盡

無視一切反對聲音應該得佢一個做到

個仔入左小米做 , 有幾難明？
之前同股不同權單野，十幾年港交所都搞唔掂，佢一上任，死都要推小米同股不同權上市，你話同佢個仔冇關你都唔信啦

估唔到今時今日連登都仲有咁多直必腸

辛辛苦苦成大半世做公務員
依家先坐上特首 難免會有啲自大

想叫你班人番大陸做野

純粹仆街掛
想香港人死
事不關己 己不勞心
唔洗諗到佢幾委屈既

有個仔係中國讀書做人質
呢排中國急起上黎就迫條柒婆就範

好似好耐唔見佢老公

屌 我第一時間都係諗起呢個

咦咦咦
有玄機
今次又係歐盟做嘢

衝出左國際啦 佢成功啦

好多知 如果有平行宇宙 呢幾年由唐英年+薯片做
香港究竟會好過d定死得慘d

佢似痴左

777要做破壞王, 或是被亞爺手上有裸照

好似曾任權咁

其實分別未必太多
我估

曾生的確係暫時咁多任特首最企響香港人果邊既，不過下場真係有辦你睇。

其實佢都幾癲 樓市重返歷史高位 政府提都費事 無打算理民生
佢近呢年只做一樣野 就係玩政治

some men just want to watch the world burn

2011年：

當時主流講地產霸權、弱勢政府施政困難

如果唐英年上場，我覺得果一刻唔會似689 咁快可以將當時弱勢政府扭轉，變成之後咁強勢
有人話唐唐係豬、689 係鷹

777 係將689 強勢政府，推向極權
有佢講冇你講
你同佢玩越權/勇武，佢同你講要遵守法律、依法處理
你同佢依法依規矩，佢就越哂權壓住你

交稅俾港共，港共只服務中共/西環
條氣順唔順

老婆唔上 老公仲可以上

689 = 曹操
777 = 司馬懿

好似話要做特首一定要有痛腳俾上面捉住. 唔係控制唔到你

依家睇返貪曾d訪問，睇得出佢好愛香港
不過做得親英派，下場..........

好似鐵探入面個惠英紅

一國兩制50年不變呢個框架一早已經唔存在
只係回歸當時
如果一下子改變的話對香港太大動盪
所以咁多年嚟係逐少逐少咁奄
劇本一早已經寫好
香港所有得天獨厚嘅資源
共產黨都會立為己用
上面不停放人落嚟就係要溝淡你香港人
問心一句
而家香港仲有幾多父母同自己都係土生土長嘅香港人?
而家啲中學生講國語多過講廣東話
過多十幾廿年之後香港最多嘅就係呢班新移民
到時仲有邊個同你反共？
當年廿三條一出，反對聲音太多
佢就將廿三條拆開一刀一刀咁片
到今日佢都懶得同你講情理
一大刀就斬落嚟
劊子手個角色就係林鄭
過多廿年之後呢條八婆就名流青史

班傻鳩保皇黨唔知事態嚴重 到時比歐美凍結資產就知味道

可能佢想幫平平含......

我估計佢係想幫仔囡鋪路多

習帝治下邊個做都一樣
唔好講貪曾時點點點，當年佢上面唔係習帝

公務員ma....做左幾廿年，奴化左。
以前有個服從實驗，叫軍佬㩒掣開毒氣殺房裡面既人，
軍佬明知唔可以咁，叫曬救命都照做。
唔記得左個結局，但總之上面既命令就要服從。

想調整樓價